我地重溫下呀侵有幾反共先

Jan. 22, Twitter:

“One of the many great things about our just signed giant Trade Deal with China is that it will bring both the USA & China closer together in so many other ways. Terrific working with President Xi, a man who truly loves his country. Much more to come!

Jan. 24, Twitter:

“China has been working very hard to contain the Coronavirus. The United States greatly appreciates their efforts and transparency. It will all work out well. In particular, on behalf of the American People, I want to thank President Xi!”

Feb. 18, remarks before Air Force One departure:

“I think President Xi is working very hard. As you know, I spoke with him recently. He’s working really hard. It’s a tough problem. I think he’s going to do — look, I’ve seen them build hospitals in a short period of time. I really believe he wants to get that done, and he wants to get it done fast. Yes, I think he’s doing it very professionally.”

與其話你撐侵， 不如話你撐pompeo, trump 跟本就唔係你地諗緊既反共英雄

最後連革命都要外判靠美國，不如都係移民做港豬啦

自推十連

1/10

睇豬睇人講咩，唔係睇人做咩

2/10

不如我地quote番樓主一年前講過既野

#1on鳩

• 1yr

Star wars 入面的反抗軍
每次講再見
都會用may the force be with you

香港人要將抗爭帶入生活
就應該將敬語改做 光復香港
另1個人就講時代革命
或者香港人加油亦可

時刻鼓勵自己同埋身邊既同路人 你我不孤單
買野時候可以講 點餐時候可以講
時時刻刻都要講
既然連登既結語都係 光復香港時代革命
生活上我地都一樣可以照講

光復香港 時代革命！

3/10

老尷

可能佢日日自己同自己講呢

Speaking in Des Moines, Iowa, Mr Trump lavished praise on the trio of autocratic leaders.

One thing I have learnt, President Xi of China is 100 per cent, Putin of Russia, 100 per cent... Kim Jong-un of North Korea, 100 per cent,“ Mr Trump said. “These people are sharp and they are smart,” he added.

究竟佢反共定奶共架

佢本身就唔係反共嘅人
佢似係被習近平跣左一獲 要報仇

日日讚你，當你狗咁踩，都係奶你鞋底。
係咪咁嘅意思？

上面Iowa 果段係2020年10月既時候發生
仲praise 緊刁大wor

“One thing I have learnt, President Xi of China is 100 per cent, Putin of Russia, 100 per cent... Kim Jong-un of North Korea, 100 per cent,“ Mr Trump said. “These people are sharp and they are smart,” he added.

Mr Trump contrasted these leaders with the Democratic candidate, claiming Mr Biden has “lost it”.

“Joe has lost it. In his best days, he wasn’t a smart man. Everybody knows that. But Joe is gone. If he wins, the radical left will be running the country. They are addicted to power. And god help us if they get it,” he said.

睇返上文下理 佢係想用習近平佢地做例子黎寸拜登

你帶頭囉屌你老母